蝻亞男VS港男 港鐵車廂內大亂鬥

【咁好火】南亞男VS港男 港鐵車廂內大亂鬥

港男威番次
支持打柒啲蝻

識唔識貼link

ho ball

Sor
冇check清楚就出post
自膠一打

好波呀叔

咁好打

打柒班仆街就岩喇

好勁

型

個阿叔幾勁

好撚爽

比著我在場我都會執雞

果下好型

個呀叔個拳型到

下話

啲蝻得個樣

一拳ko

港男 成班呀叔黎
btw 好波

話說覺唔覺啲女人 係男人打交個陣 好鍾意拉住自己個男人 阻住哂

打得好！

阿叔

爽

幾個呀叔後生時應該食開夜粥

阿叔超勁，條蝻係地下俾阿叔一拳鐘落返面到ko

香港勁揪

個阿叔個勢直頭係猛虎硬爬山

老柴咁好火

有冇人可以哩一幕整GIF

鵰你老母

人唔笑 狗都吠

呀叔好波 好撚型

當時係尖東站 睇唔到案發經過 經過嗰陣聽到差佬講 係南亞人打架 嗰陣以為又係香港人唔夠揪俾人打 成個地板幾灘血 今次港男好波

阿叔呢下 critical hit 真係滿分

打佢老母系啦 啲蝻亞裔成日係度蝦蝦霸霸 扮哂大支野咁 支持打鳩佢地

仲要啪一聲

有無完整打架片

勁

睇呀叔喺車廂個站姿就知佢有料

阿叔果一拳真係勁

邊個中都收得皮

以後搭地鐵淨係讓座比呢位阿叔

啲呀叔成日話人廢青唔係冇原因
你睇佢個拳勁撚到

Btw 同車班後生仔縮沙走哂/食花生？

痴撚線 阿叔
睇到嘩嘩聲

我正式宣佈皮褸呀叔登上連登神台

分分鐘佢讓返比你
Btw阿叔好波

ko！

好波 打撚柒班廢物 根本社會的敗類

呀呀呀

呀叔好波

唔好推佢，唔想佢俾人拉

唔駛在場, 你而家都執緊雞吖

勁揪呀

左手一野轟落去

曹星如

呀叔好波呀

痴線，隔住個mon都feel到果拳好撚有勁

阿叔 [black][black][/black][/black]

打柒班仆街就岩
不務正業
危害社會治安
垃圾蝻

睇到頭暈照睇

我成日都話叉仔根本冇咩好驚，香港d仔成日講就兇狠，但見到班叉仔兇少少就縮到

其實d蝻體格同我地差唔多，黑人先真係恐怖

阿叔係1挑4定係段片咁講4v3
如果香港人識圍識幫拖既就真係加分

係既係既

識條春咩
新年一車成千人
個個都唔想生事

香港精神

仲要左手出拳

呢下靚 打到佢怯

香港阿叔好波

唔知點解覺得呢下吐氣揚眉

永遠呢d post硬係會有人話
如果我在場就點點點
但睇左十鳩幾年呢d片
永遠唔會見到有呢d人出現

型撚到

個啊叔打完一個幫拖打第二個

呀叔同曹星如打邊個贏

我買呀叔

個阿叔真係香港之光

d南亞仔飲咗酒，反應夠撚正常人快咩

打得好呀喂

搞錯 幾個東亞病夫都打唔贏

完全係殘血敗走緊俾人尾刀

個阿叔個拳真係好撚型 食中哂

做得好 咁你覺得我哋咁易恰

濕左

人中之龍

系你老母

阿叔好波
出拳幾撚狠

仲有呢個 深夜父子檔打蝻亞幫
3個打6、7個蝻

識唔識貼link?

極

好撚勁呀

打得好！大快人心！
成隻猩猩咁係到挑釁 正傻西

加埋d效果啦

如果係90後港男一定笠水

阿叔好波打撚柒班蝻

連登有兩條賤種蝻亞仔仲唔入黎負評？

有風唔駛駛盡利既

女人真係全世界最無腦既動物
抵佢地淨係做男人既肉便器

Dllm打得好

Lm

紅頭髮個矮女人真係累事
呢啲時刻唔係你打人就人打你啦，
仲拉，咪盞自己人俾人硬食幾拳

仲串柒柒叫人出黎
點知比人打到收哂皮

垃圾蝻

好耐都未見過

南亞幫好撚型 !

Be a real Thug !

好波

你都係肉便器既產物

唔屌到你以為自己好撚型屌那星

正......香港人唔係流嫁

條傻叉拍曬玻璃仲以為好撚抽得，點知比阿叔屌打

主要係叉仔冇野可以輸

u wanna fight hua ?

打得好 屌你老母死差仔

係
初2比個矮肥中佬打尖 老婆竟然拉住唔比我屌個仆街老母
話新年唔好嗌交 女人真係

打撚柒佢啦

屌 阿叔型撚到 好想比佢屌 勁過葉問

飲醉 擲樽 仲郁手先

睇番一開波班蝻打人個時係個啡衫呀伯頂住
之後出面仲一頂二
班後生呢

留名

南亞佬同黃種人如果兩個都無操開，一定係南亞佬好打d，兩個操開都係南亞佬win

阿叔呢拳有姿勢有實際
見佢踏前一步馬步就出拳

型到呀

條女真係麻鳩煩，開緊波就企埋一邊唔好拉住啦

人地倒地，阿叔居然唔用腳踢，而係出左拳，應該真係有練過

猛虎下山

呀叔好撚勇武

thanks for sharing

lm

個呀叔就算冇學過野 都應該打開交
佢出拳之前
用另一隻手
捉住呀叉防禦隻手
再扯個呀叉埋黎
原本呀叉就算擋唔到
都可以格開 瀉少少力去側邊
所以呢拳好撚應

型到

黑善vs蝻 蝻win
蝻vs港男 港男win
港男vs黑善？

神中

亂鬥咩
明顯一面倒贏喎

Agger

另外佢用左手出拳
佢左手帶錶 我假設佢慣用手係右手
一般冇訓練過既人打交好少會用非慣用手
而佢用到左手打出一拳咁準咁狠
的確係堅料

港鐵職員唔係好撚勁咩，係到食花生？

突進果一步都唔少野
距離同速度都到晒位

不嬲都係口嗌唔好 報警然後食花生
豆佢二分四 唔通加入戰團咩

佢哋癲在會無啦啦日光日白拎刀斬鳩你。。

好熱血呀

好撚熱血

有聲：我屌你老母

捉對角手呢招好似睇漫畫教過

阿叔慣用手應該係左手
佢個腳步係右腳企前面，又識扭唒腰咁出拳，肯定打開交

打得好呀

仲有個阿叉隻手比人捉住，下意識一定會向自己方向拉，阿叔食埋個蝻向後拉既力，再扭腰一個直拳打頭。
如果練左幾十年功夫又唔留手，分分鐘打撚死佢。

如果有全片睇下，可以學下嘢都好

雞年第一單值得開心既事

香港人好波

星如都話 香港人 戰無不勝

仲要一打就打下巴
普通人冇打過交真係最多punch in the face

個阿叔分分鐘仲勁過曹星如

咁你又太誇張

留名學野

個呀叔應該係個Southpaw

打到d南亞佬殘廢就岩

facebook見到第二段，中左阿叔拳果隻蝻一路都起唔返身

箭步 捉手 扭腰發力 , 似係學過下拳 , 正常人都係腳踢汁下雞

個幾條友真係被人ko左咁

個拳好撚爽

撩人者賤 阿叔好波

班廢中終於威返次

挫下班蝻銳氣 睇佢地仲敢唔敢搞事

之後有個啊叔野踢落條友個心口

應該兩位阿叔都學左幾十年功夫，仲係車箱屌緊果陣，皮褸阿叔幾冷靜，心諗出手就打撚死你

做得好

仲有擰曬腰果下無得輸

唔小心負皮咗

nigga死不足惜

「南亞男頓時頭破血流，同行的友人亦被按地制服」

呀叔好嘢

唔係話班南亞仔醉醉地咩
不過阿叔都勁

Nigga 唔係黑人咩

飲醉左?

阿叔霸氣鎖住

其實攪到咁揚會唔會唔比差佬捉晒返去?

D女人真係on9 拉住自己人比人打

是但啦

港男打多個喎

阿叔ho ball

ar叔見到d蝻咁兇都唔驚~勁! 同埋所謂4 VS 3, 4個港男都係圍dup,大部分時間都是1對1姐~

所以呀叔係堅既!

果一拳 真係收佢皮

起碼都型左先

其實唔係港男勁
係班蝻醉咗戰鬥力減半

老老實實 阿叔好撚過啲後生仔
比人屌都唔硬出聲 有幾多個敢企出黎？

好型

有幾多人可以好似個uncle 咁應對，真係好佩服！
講同真係落場係兩回事

唔好意思 等一等先打 我地呢邊少左個

企得直冇搖下搖下仲識擲酒樽屌人老母
睇個款酒精加左佢地戰鬥力先係喎

係呢幾個阿叔食過夜粥唧，唔好講到個個阿叔都咁勁。

李小龍識功夫 = 所有中國人識功夫

咁你班蝻知自己小一個都要同人挑有咩計

成段最好笑係警犬鳩叫喃

阿叔好波，打柒蝻

老馬有火 呀叔好波
打柒班垃圾蝻

阿叔好野

講明先我唔係蝻 打架一向都係玩仁多蝦仁少架啦 唔通打之前要點人頭先咩

香港勁揪！

啊叔真係型撚到仆街

曹星如只會揀廢過自己既人打

如果你兩班mk仔我會覺得on9
但今次香港人好波

exactly~比人"恰"上心口(掟樽+舉中指)，但見d蝻咁兇, 港男有幾個敢真開拖?

最後咪又係精神勝利法，讚自己EQ高~當時無郁手

呀叔都係，佢心諗:你條垃圾蝻亞狗邊撚度夠我揪

嚴重好波

當年南亞人無端打個港男
全高登仔叫好 支持南亞人打潮童 著名牌丫拿

如果學拳 邊隻最實用

笑撚死我
又扮撚曬專業分析

阿叔對挑戰無回應 轉戰港鐵南亞仔拳皇

世紀之戰第XX連勝挑戰賽

D阿叔應該地盤裝修佬黎 打開交

隻揪隻 巴西柔術

要快速應用到都係泰拳

哇嗰拳分分鐘牙都甩埋

地盤佬攻擊力最高, 皮膚經過日曬雨淋, 連防守力都唔可以睇少
佢地普攻普外防雖然高, 但攻擊範圍好差, 因為大部份關節勞損的好西利,
所以一定要同佢地拉打, 避開佢地既正面重擊。
千其唔好用mma或者巴柔, 佢地150%開發既飢肉可以無視摔技扭技。
地盤佬絕招係『毒菌爆發』, 當佢地除下戰胞露出一身癬, 皰瘡, 疹, 疣, 皮炎,
只是你接觸到佢表面, 無論戰果如何, 笑到最尾既只會係佢!

果欄佬攻擊力雖然略低, 但係移動速度奇快
當佢用推車起手式, 你只能去高處跳開, 所以跳躍力唔夠好易比佢地屈死
果欄佬絕招叫『蘋果上架』 佢地會當你係一箱水果咁將你抬起, 再猛力拋出, 令你肝腦塗地!
而且佢地有生果補血補mp, 實在係極難纏既對手

有冇巴打加john cena 落去

好好笑

阿叔果拳睇到我濕晒

係咪ust南亞仔負評？

個架勢好似桐生出虎落咁

應該要比番個好市民獎比個阿叔，為人民除害

我跆拳黑帶
拳擊泰拳空手道詠春都上過下堂
冇話自己專業
但少少動作都仲睇得出既
你呢？

今次唔分藍絲黃絲 全部人都好憎呢班南亞畜生

果條南亞撚就算把啦，成日係度美化南亞人，仲要狗到踩低葵涌人黎抬高自己。
果然南亞人十個有十一個都係賤種

蝻vs藍絲阿叔

真係要認下自己係窩囊 咩帶有咩用 年輕一代唔敢出頭 剩係知成車人得阿叔出手

以前係高登屌柒南亞狗，有時會比人屌返轉頭
自從個ust南亞狗出現之後，連登9成人都怒屌蝻
要多謝佢就真

香港人有幾何會搞南亞妹打劫南亞人，但南亞人經常在香港姦淫擄掠，損害香港人利益，破壞香港治安。
真正既種族歧視同仇恨係南亞人發起。
係南亞人歧視同殘害香港人
係南亞人歧視同殘害香港

強烈要求當奴侵式統治

睇到熱血沸騰呀~

而家時勢唔好, 都係要操 fit 自己~

浯好以為蝻好柒好打 好多廢到
佢地只係唔識死 一到咪人打到訓係到唔識還拖
仲要唔好以為佢地好大力
呢班似難汝

趕走難民

阿叔果拳好撚正

有冇原片??

ust南亞仔幾時上水解釋下

可能佢就係俾人打嗰個

仔細一睇
呀叔右手㩒低隻蝻嘅手再出左拳
一氣呵成
擋都無得擋

打得好！！

睇原片 灰色衫女扯住個男人打架 做咩鳩 男人打架 企埋一邊啦

街頭交計呢D既咩??
如果車上其他人勇D打多20個都得呀

有冇ching 覺得個幾個南亞佬好廢。。
幾個廢中都打輸

睇到好爽呀
呀叔好波 打撚死班南亞友就岩

打得好

1負皮...十成十都係ust南亞仔所為啦

如果成班唔識既話，不得不讚老一輩d人真係勇武d一齊出手，比著宜家d後生仔咪鬥屌唔敢出手

親身感受到
兄弟如手足
老婆如衣服

有班肯一齊出手既兄弟真係好難得

以前d人冇書讀
冇比人洗腦話自己廢青
心理素質已經輸鳩曬

機會成本既問題，呢班阿叔比佢告毆鬥，有案底都冇咩大不了。後生仔咩左條罪，一世咩都唔洗做了

背囊女做乜鳩 係咁攬住個男人比人打

Ho ball

素你老母個質呀

呢啲女人唔死無撚用，應該一拳打撚死埋佢

條油唸住兇班冇牙港豬

點知中撚左伏

班兄弟又話港豬冇牙嘅喂

屌你！！！！

以為好好笑

你求啲就正廢柴喇素質

on撚9啦，好耐之前高登仔已經屌柒南亞狗

就算夠打
d南亞仔爛命一條
就算同佢打完又係瀨屎上身
一有案底乜7有前途既工都冇機
有幾多後生讀書仔會打

阿叔個拳快狠準
btw 點解可以有1個負皮

UST南亞仔

等d南亞仔咪撚當我地香港人好撚好恰

一個勁等於全部都勁？

link呢仆街

泰拳

第一個留言咪有

江師傅

正解 呀叔同蝻一樣 無野可以輸

睇阿叔個拳真係爽到不得了
中到班蝻亞佬變弱智就岩喇

往死裏打南亞狗食屎啦

咪有人認咗撳錯負評囉

假設問題
如果呢個時候發現港叔支持CY / 淋病
會唔會突然變地底泥呢

睇睇下變咗武術post

屌，打柒d 南亞狗就岩

可以讚呢兩個阿叔好揪，打得好，但啲白痴借兩個阿叔黎話後生仔廢青真係戇撚鳩。

地下有電話汁

證明南亞人人見人憎

好心將d犯事既南亞人即時遣返啦
駛鬼理聯合國咩，叫聯合國還番14億比我地先好出聲啦
ps支持昂山素姬，特朗普以強硬手段對付有破壞冇建設既難民

今日歐洲，明日香港

呢d打交點會留案底

除非你打到人重傷就死啦

唔通你由得比南亞人打死，姦埋你條女?

拳腳無眼，點知打成點

42秒個阿差醒呀，Hit and run

俾人踩到上心口仲擺文人套嘢上枱

如果你係一條柴，點形容你好

笠水未笠水囉

拳腳無眼

勇武還拖

上面個d講到自己咁勇唔見你去打

阿叔好波

汁你老母

啱啊 黑人真係天生體格好勁，大力到痴線

呀叔

香港人終於可以威翻次

希望你同你上面果個會出手

左膠大愛撚好出嚟喇

我既意思係 你冇豁出去既準備，唔好亂出手。
出得就唔好留手。

我冇你咁好功夫可以咁冷靜睇撚住隻蝻黎食，唔打到佢訓低就係比人打到訓底。
打完最後一齊比人告，有案底。呢個係合理預測，你唔好講到唔會比人告，叫人打打打。下次有連登仔打撚完，你班撚樣就係到拍手掌，人地就揹住個案底一世。

差佬得撚閒同你落簿咩 多數叫和解當冇事

理撚佢啦
佢係網上就威
現實咪又係柒
佢講到自己會出手咁我真係想聽下佢有咩威水史

應該對住南亞狗唱海闊天空

人地阿叔洗撚怕乜野案底前途咩

究竟依個post有幾多個人真實真係敢出手

垃圾左膠港女

呀叔收唔收徒弟

一陣會有人話你係左膠大愛撚

我撐呀叔打但自己唔出手都大愛

一拳超人

呢個都幾勇

你話自己條女比人搞 或者 班南亞仔出手先當然會還拖
但以條片既情況
我估樓上班戰士係現場咪又係企係旁邊拍片
講到自己幾好秋都好

係真係敢出手既話
打南亞人新聞就唔會咁罕見啦

好波！打柒班蝻

呢個咪就係阿叔同後生仔既分別。
唔通後生仔緊張前途就叫淆底？

有幾條撚屌係到講到好撚兇狠咁話打打打，又話公眾地方打架唔會有案底，痴撚線架咩

打唔係問題，但要清楚打完有咩後果，承唔承受到先打。一陣有連登仔信左班仆街，打到啲蝻走夾唔抖，比人拍片上黎，你班友就拎住個電話係到話好！話勁！最後人地信撚左你班仆街以為無事，點知揹條罪一世呀

拳頭交！差佬來到！一係兩邊告毆鬥！一係叫你地和解！通常後者居多！

高登連登冇野多
鍵盤戰士最多

曹君如夠唔夠阿叔打

我唔認同
日本出過世界拳王(目前仍在位既好似都有)，而且有排名既拳擊手都唔少
香港人肯操的話，唔會無得打囉

蝻亞狗

好叻好威啊，我九秒一百拳添啦，夠膽出嚟切磋下

以前細個踢街波話唔埋兩句就郁手
中學個陣仲特登去操拳就係為左打d街波爛仔交
依家大左有份工真係淆左唔敢郁
人地可能爛命賤命一條返份垃圾工
我郁一郁就個專業執照都冇埋
所以話爛仔窮人真係惡撚曬

你打過交未呀，留案底，笑死人咩
拳頭交，兩個人互打咋，$500自簽走得啦，最多咪傷人39

好多法官

啊叔好波

南亞東亞永遠都係打同一個磅數點會冇得打
反而你話上到去重量級真係冇亞洲人
有一兩個都係巨人症咁而唔係黑人個種大大份

跆拳係到出黎柒
放學icu表現d小朋友都係黑帶啦

Sad but true

上面話夠膽打南亞人個d有冇真係打過呀
講到自己巴巴閉咁
威下自己d威水史俾人學下野好唔好

拎個keyboard 打就有

變咗技術討論

係囉，精神勝利

點解開完波仲唔走，仲捉坐蝻亞佬，唔係以為當有份捉賊呀

葛民輝?

好撚型

好撚野！

睇左咁多年新聞應該得5單以下係港人打南亞
可能上面個d打完人冇記者影到所有冇人知
真係想俾機會佢地威下

番到去咪又係問雙方告唔告對方，唔告咪自簽了事 你估啲蝻亞仔敢告你咩，佢仲驚過你

佢地仲要深不可測，nothing to lose，好恐怖
成日都殺人同強姦 我每次出街見到南亞人我都會避免望佢地眼神，好驚比佢地咩左

屌 最衰條女賣比蘋果 唔係有fullchip睇 我見佢都拍足全程 屌 比蘋果剪晒

趕走呢班南亞佬同支那人

香港人唔想比人當支那人

但係就會連土生南亞人都當做蝻

唔通我又會罵你支那賤種咩

阿叔右手果下有d似詠春

你UP乜鳩呀

真係和解唔告就冇事。但你肯定次次都唔告？拍撚哂片，上哂新聞。

第 212 章： 侵害人身罪條例

第 39 條： 襲擊致造成身體傷害 ( 傷人 39 )
任何人因襲擊他人致造成身體傷害而被定罪，即屬犯可循公訴程序審訊的罪行，可處監禁3年。

上到庭判左罪就算唔洗坐都會有案底，就算你罪犯自新條例洗底，都會影響日後移民/入政府工。

唔好講到冇法律責任啦，你要打出去打完我會話你勁，但唔好係到誤導人。而家連登好撚多小學雞上，一陣聽你講完去打就仆街。

中量級以上好似無亞洲人
南亞人大隻極都唔會去到黑人白人咁，其實真係無咩好怕
香港人最擔心既多數都係前途同案底
只要你唔係主動出手先，應該可以當係合法自衛啦

成日話趕走南亞人

但係又屌埋土生個班

比人打！仲要考慮因為會影響前途而還唔還手！真係抵你地比外人恰！係自己地方比外人恰！可笑可笑

抵比人屌廢青

你打左幾多個南亞仔

土生土長果班南亞人有咩分別

好好聽
呢D野邊個唔識講

不過終於有一次肯還擊打柒蝻

算係有進步

以人種計
亞洲中其實香港人本身體格算唔算最差

我朋友打過 有次係集成打藍球條蝻以為自我歧視以為我地笑鳩佢 其實我地真係講緊其他野 不斷每打一球就叫我唔好亂講野 最後有碰撞就開拖 成班蝻圍住個籠 我就無出手 佢就不斷打我一個技安身型既朋友 (食過夜粥) 其實佢好好脾氣都忍唔住一下背肘打歪左人鼻骨 個蝻仲要話你打到我咁我點番屋企 收尾幾個警察帶哂棍同盾入黎 帶番警署守行為了事

鍵盤戰士唔係浪得虛名架

問自己呀
問你朋友咩

雖然我支持打7南亞仔
但依個post d戰士

肯出手我支持
但我唔會笑人唔出手囉

大家快啲學拳 俾人搞就打7班旦散

利申 : 外國生活試過俾蝻撩，全部冇姿勢冇實際

大叔好型一拳KO

yes
我都好撐呀叔打南亞仔
但係見到d人話唔打就懦夫乜乜乜真係仲火滾

有冇人整MV

上面仲好笑
對住南亞人 緊張前途
遇到不義之事唔出手 竟然可以唔等於淆底？

以後香港人緊張前途(尤其自己份工)乜撚都唔理
千祈咪屌人港豬呀

嬲起上黎仲點會諗前唔前途
一定打左先

笑人果D有幾多個會出手心照啦

啊叔勁揪 打柒班蝻就啱

ok法律就係但執法果個會唔會想做咁多野！
兩邊拳頭交！捉番來！吃力不討好！軍裝落完口供！再交比cid落多份！再交比律政決定起唔起訴！起訴就第二日過堂！前後搞幾個月！先知告唔告得入你地！告得入就留案底！守行為！告唔入就白做！
香港法律容許自衛還擊！合適武力制服對方

唔知呀叔果下車落曹星如度會點呢

咁得閒追post咩

真係咁多夠膽出手
打南亞仔新聞就唔會咁罕有啦

白港法律唔比自衛還擊 但可以制服...
好老實就算上到庭個法官唔係on9都會放你

咁撚勇嘅

不過認真如果佢地冇飲醉而係有心打交仲打唔打得贏？

如果今次係打蝗 反應會點

連登個隻南亞狗潛水？

阿叔好波！打死啲唔聽話既蝻亞狗

同埋落口供差佬知咩事都會盡量偏幫你
利申試過差唔多情況

咩人種差D?

你有咁好功夫睇住佢黎食，一下鎖住佢
一拳打埋去係唔係合適武力真係等官判，隻蝻最多同你一齊入冊食免費飯，你就自己揹住個案底過世啦
我絕對支持大家出手，不過唔好講到一定冇法律責任去誤導人。

收嗲啦，你夠撚疆咩

該出手就應該出手！合適武力啦當然！你唔還手人地有機會打死你！然後一走了之

咩邏輯 人哋出唔出手 同你出唔出手 冇關係架啵

咁依家咪問你 你有份工 好有前途(好似係) 所以你唔會出手 咁呢點你認唔認丫 你唔好 屌你認咗咪此post已完囉

因為呢件事 香港再無港豬囉

真心想知d古惑仔遇到南亞幫有冇呀叔咁勇

係冇關係呀
因為我冇話過我唔出手呀
每次情況唔同
搞我老豆老母我當然出手啦
如果唔關我事我又可能唔出手喎

但我唔會笑人唔出手囉,好冇??

有無全片

南亞種係垃圾就擺明
香港人死都唔認自己窩囊自私精
前途呀份工呀樓呀就宇宙第一位
成車得阿叔出手就反映咗啦
唔笑你 唔笑自己 咁笑邊個呀 香港人

見到依個post覺得未來打7南亞仔既新聞會愈來愈多
下一個邊個巴打上報
支持

現實:影相放上網批鬥

連登你最叻
香港人

我都有d肌肉，平時行街見到班排骨mk已經想試下拳，佢地一有表示我一定一拳質埋去，可惜冇mk出手，如果比我撞到呢d情況，肯定同阿叔雙拳出海，打到個南亞仔仆街

啱呀 人哋老母關我撚事
你老豆老母畀人打
全車只會得你一個出手

呢個好笑

咪就係，一路都冇講過自己唔會出手。
有啲情況，無前途都要打既，咪打囉。搞到屋企人/女朋友，老虎蟹都打左先。

但有班撚屌係到講到係咪都打撚左先算，唔會有法律責任既，痴撚線

費事理你
用鍵盤你最叻

d女人真係好撚弱智 男人打架永遠都係拉拉拉 唔知以為係奸細

其實大家支持還手既！只係有D誤會姐！搞到自己當然要出手啦！
唔關自己事既！唯一做到就報警！

咁就抵死啦飲醉左仲撩人打交

垃圾難民 周圍生事
同蝗一樣低賤人種
今世真係要積陰德 唔係下世做蝻做蝗真係慘過食千舊屎

真係痴撚線 一日最衰都係佔中 成班廢青破壞法紀

成堆警犬叫隻細ge出黎吠兩下
冇陰公啊

廢中 都支持

兩邊都唔支持

你都痴撚線 打交唔啱 個阿叔都唔諗下有咩法律責任

我地要團结！要比班蝻狗知道我地香港人並唔係咁易食！

影相拍片唔係無用
不過淨係對香港人有用囉，多數都有機會起到底
南亞人你影黎做乜啊？
人地出手既，你咪還拖囉

我全身都有肌肉

哇屌你之前廢中前廢中後 轉眼上哂神台
高登仔

我笑警犬有咩問題

曺星如搵到下round對手啦!!!
今次你地無得再話佢刷數據啦

夠膽就同我腦內格鬥

警員到場調查期間，其中一隻警犬突然向南亞男吠叫。

依個post d會然有一半應該都打開mma

關咩事??
唔笑人就變藍絲??
低質

一針見血
唔通由得班南亞人搶你錢
姦埋你條女咩，班南亞人打劫一個人，自然就會不斷打劫
所以我地點都要還手，等佢地知道我地唔係好好蝦

皮褸大叔打得好

咪係, 班廢中 十個九個半都係仆街嚟

兩邊都唔撚支持就啱架啦
最好 兩敗俱傷

果d其實仲仆街，因為有社工照住，好容易就打甩身

ON撚9 咩叫執法果個會唔會想做咁多野 你咁講以後都唔洗執法啦 因為唔洗做咁多野丫麻
告唔告係你決定? 到時有巴打聽左你講走去打又比人告係咪你負責呀?
好心你唔好再用自己既無知去誤導人啦 同埋我唔知你識唔識何謂自衛還擊 唔係對方出手先就等如自衛還擊 就咁睇上面條片一定唔算自衛還擊

港男值得表揚

港男(阿叔)應記一功

冇危機意識
d港豬比人挏死都唔會還手
東亞病夫你估浪得虛名

屌你係人地方都咁撚惡
係南亞狗同支那狗先做得出

其實香港人體質唔差架！
要視乎自己肯唔肯去練！
李小龍，成龍，洪金寶...咪一樣土生土長香港人
你覺得佢地會輸比蝻咩？

我有腹肌添呀

補充下我係講緊個皮褸呀叔 因為個南亞訓左係到佢仲繼續打

呀叔飲大左又要話你知

隻蝻出手先，咁可唔可以當自衛反擊

得啦,射到成地都係啦on9仔
抺翻佢啦

依個post引晒班大愛左膠出來
如果你地d女比蝻亞強姦
唔洗怕，拍底佢實告得入

One punch man

所以啲香港人咪成日比狗恰囉

生命仲重要過罪底，唔掛得知d南亞人成日姦淫擄掠啦，真係多得班港豬唔少

成班比解釋合理化自己嘅懦弱

以阿叔為榜樣

蝻亞佬飲醉酒咋 如果唔係... 實抽哂成個車廂既人

根本上法律都係建立於武力之下
冇槍冇原子彈，你叫浦儀老母上國際法庭打官司

皮褸叔

阿叔仲要由上致下出拳
食埋地深吸力加速
physics 應該唔錯

屌你老母 唔畀你見識吓
Chinese king fu都唔得

king fu
我煙fu

呢D拳頭交如果雙方和解就冇事

咁就請你記住遇到唔還手喇！等警察來喇！一等良民

汁你老母 死撚開啦

笑死me ~

覺 阻撚住晒

香港隊勁啾

香港人終於有一次似返個男子漢

你衣個不孝子！

笑到停唔到diuu

笑到仆街

stop la 你班撚樣

男人開拖女人就企埋一二邊啦

11:34更新】警方拘捕3名印度漢涉襲擊，8名遇襲男女則送院治理。【02:06】新增動新聞

法律撚！自己睇啦！驚留案底唔還拖！

今鋪啊叔好野呀！

巴打依句好！！！

成個布斯韋利士咁

今次真係好波

香港隊好野！

香港人唔係東亞病夫!!!

天奇比人落孖葉

啱呀 右邊JJ無屋住

左撚住哂！

係,所以都唔撚明D人成日話驚打交有案底做乜鳩
要知道唔係搞出人命,黑警好少會同你落薄

搞到咁大 班呀叔係咪要留案底

最撚仆街係佢哋個個都有公屋食老綜

唔係bo 記得之前馬德鍾講過佢做差老果陣 有個呀伯就快去到美國同佢個仔團聚 就係打左場架
留左案底去唔到

呀叔個拳靚撚到

阿叔咁打得可能以前都行古惑架啦

咁又係

死傻仔有論點就拎出黎講啦 唔夠人講就掉低一句就算 無知真係可怕

皮褸阿叔好波

你都on撚9
講個呀叔學過野都唔撚得咩？
唔撚夠人講就話人好叻好威
我驚出到黎你淆底咋傻西排骨仔

咁你幾時出手呀

9秒100拳哥

呢度會然個個食開夜粥 打MMA都應該為數不少 無兩下散手都好難喺LiHKG出沒啦 梗係個個留手廢事搞出人命

比人打還拖
要比人告呢樣野真係好撚on9
不如企定定比人打撚死啦 垃圾法律

仲有啲女人可唔可以行埋一二邊?

平時冇事就話人廢老，有事起上嚟啲阿叔仲勇猛過你班廢青
俾著啲廢青係當時人一定俾人兇兩兇就當冇事發生，最後俾人打到地下留幾攤血
仲屌9自己條女做乜頭先唔拉住佢

絕對支持大家打柒班蝻，樓上咁撚勁果班不如團去重慶門口維持治安
好多女仔都行過比班蝻吹耳仔、摸屎忽，出動啦

樓上班友話唔會拉唔會告架

呀叔好撚堅

即刻諗起呢條片

不如依個postd巴打組團入重慶大廈

打撚染佢地啦

不了 有黑鬼

要是高登仔連登仔離開個鍵盤 一早建左國啦

呢d 叫潛龍勿用

俾人恰到上心口都仲掛住諗呢啲咪讀過書受過教育嘅高分低能
冇案底就以為自己會大把前途咩？咪又係廢青一個
廢青有咩可以輸啫

阿叔好撚型

為左前途驚案底就廢拉柴，為左啖氣同面子就真男人型撚棍
唔好扯去啲extreme case比人打到死乜柒，你地推

為左前途驚案底就廢拉柴，為左啖氣同面子就真男人型撚棍
唔好扯去啲extreme case比人打到死乜柒，你地推動既根本就係乜鳩都拳頭行先 雖然我都知得把口

有個呀叔仲要踢多下肚

名留青史

啲小朋友連登仔咪信上面班友無喇喇打鳩班蚊蝻

之前試過女朋友係酒吧俾啲蝻狗抽水 屌屌下爆左個蝻狗樽 後尾上到庭請埋私家律師打都打唔甩 曬左一大筆(打左4堂約10萬) 輸埋坐左3個月加留案底 不過我到而家都冇後悔過
所以有咩事 都係報警穩陣

你拎樽爆人
唔係拳頭交
好難走得甩wo

所以上幾年啲佔乜佔乜咪咁撚失敗
出門口都要問吓阿媽係咪會留案底

唔洗
上到庭啲柒官剩係睇啲所謂既證據

等你去做香港英雄呀

打得好，應該個個都係咁
怕咩野留案底

(自己除外)

當時我在場 個呀叔用大腿壓住個蝻既頭
唔比佢走
隻蝻勁嗌痛

一個二個為左前途為左份工，惡少少都唔敢啦，淨係識上網打嘴炮
打交俾人告嗰啲嘢佢地知閪咩
驚呢樣驚嗰樣，無知先最得人驚

為啖氣同為香港前途都可以類比

有人講過唔好打咩，只係講返清楚打完係會有機會有法律責任，叫樓上班友唔好亂講講到唔會告唔會拉。

雨革果陣都唔會有個人同你講打完冇法律責任啦。果陣都只係講緊不受傷不被捕呢個大原則。有組織會同你講 不會被捕、不會被判

位巴打唔係還拖喎，係自己主動出擊
邊度有得打啊，場官司
咁既判決好正常

咁我都認我衝動左既
不過當時既情況再發生多次我都會開佢波
蝻狗正仆街

我發覺呢度有D人會以為我地無啦啦走去打人地！我地講緊係以後遇到有南亞狗搞事搞到自己先至好去還拖！
並唔係無啦啦走去辣人地

立架生就真係無得搞！入硬持械傷人！正確做法應該扯住佢唔比佢走！佢還手先好還手制服佢

咁你仲唔元朗,深水埗保護當地人
去啦

叫條女大叫非禮再報警最好，
有次係街無啦啦比條友兇，
我打999講完街號數，佢講句(你好野)就走左。
之後我打多次999取消返就得。

又有之比人望，我同條友講，唔順超夠膽郁我，佢走埋黎就話，呢度成堆cctv，你一定走唔甩，我實告你。
之後條友又係走左。

其實話唔怕冇前途個班係咪本身已經冇前途所以唔洗怕呢

正宗punch your face

痴線 個阿叔仲要有啤酒肚 打到個蝻訓低
究竟係個蝻太廢定阿叔太勁

你一定冇報過驚
警察都係打份工咋，你估個個都為左伸張正義咩
理想撚繼續喱喺被竇打飛機啦

yes
我唔敢夜晚係西菁街網球場打波
有冇勇先可以陪我

個po真係好恐怖
佢地連網上兇狠都冇，一嚟就話為左份工唔打交
一個二個上網都要話俾人知自己有幾廢
香港冇撚得救

係呀，唔會告架。你快啲去元朗、重慶大廈、深水步維持治安，一有咩事就打佢老母臭屄啦

慘慘豬俾印度佬打
記得問醫生拎返醫生紙呀~無故請假老闆唔補水㗎

網上兇狠
笑到我肚痛呀師兄

你又有咩野威水野丫?

學民督灰未

好驚呀
打腫左塊臉聽日點返工呀
哎呀插一插水先~~警察到未呀？我要告到個印度佬甩褲！！

幾條友打拳頭交點會有事呀，除非你無啦啦攞碌士巴拿去扑人個頭啫，你啲咁嘅人，眾目睽睽比人恰到上心口我諗除左淆底都無咩理由會唔還拖，淆底都唔緊要，仲要搬咁多道理出黎支持自己下次都要繼續淆底，講到自己好理性好成熟，人唔笑狗都吠啦

入重慶食咖哩都唔敢啦！
點解呀？
嗱唔係驚黑鬼呀，啲咖哩辣呀！

究竟你地幾時組團打南亞仔呀
講到打拳頭交唔會俾人拉

加油

本土

痴線，緊係幫手鎖住條蝻，出合體技啦

新義和拳

有義士，我係真心支持的。
只係睇唔過眼有幾個話唔會有法律責任，只係怕一陣坤左啲小學雞去打交，害左佢地一世。

大笑左出聲 好應棍

yes
佢地自己覺得冇問題自己事呀
咪撚教壞人先得架

有聲

講完自己唔做叫人做先係仆街中既仆街

睇阿叔手勢真係好純熟

咁你快撚啲去打啦，屌你老母。成撚日叫人老屄都打左先，唔撚會比人告呀麻，出去打啦，屌你老母。

話唔怕冇前途個班可能本身就已經係冇前途

其實就算真係唔出手又點
唔係個個人都覺得自己有能力打低班蝻
自己衡量過 驚打唔過/驚俾人告 咩原因都好
到底有咩資格話人唔出手 仲屌9人 你係咪行頭打先

你屌我做乜
睇多次好冇

咁就傷人19啦，入硬荔枝角啦

而家咁撚多中小學雞上連登，成班仆街拎撚住個鍵盤係到鳩吹，害撚死啲𡃁仔。

被人恰打返人就當人係英雄，要人去保護其他人

小朋友，遇到蝻仔搞鳩你記得唔好還手呀，因為你係普通市民嚟咋，等英雄打救你啦

洪拳，拉箭搥

條女係咪同d呀叉有一手？
係咁攬住條仔唔比佢還拖
仆街條仔好彩冇乜事咋
你老味一係報警 一係幫手啦
條女正豬閪黎 柒下柒下咁

睇左廿次果拳
依拳好撚有魔力

你算數啦你
你自己都講左自己係網上兇狠

應該話一係報警一係唔幫手
咪愈幫愈忙

第日啲南亞仔非禮你條女，搞你屋企人果時都唔好打佢地呀，最好等佢地非禮完先好報警，做個好市民

Quote錯， sor

最正係呢樣
連隻狗都睇佢唔起

成個post有邊一個人講過唔好打

不如上網講嘢要攞牌，播埋教育電視俾班小學雞睇 成人台改做教育台
睇人講2句就跟人做，大家終於承認港豬嘅後代都係豬

我好似冇話唔出手還拖喎
你同佢都係文盲??

好過你啦，上網冇人識你都要話俾人聽自己係廢柴.巧驚驚

啪啪聲, 好撚爽
如果嘔埋血個畫面仲正

算啦，mk仔。睇死你都果啲出到去冇料扮四條果啲人。你都係出返街吠啦，唔想同你講咁多

你又有人識?

成個post都係屌班小朋友想主動開波，

無人話人地開波唔同佢玩wow。

雖然係現實上我鑊鑊串完條友佢就唔敢開波自己走。

當時係女朋友去完廁所 咁我就坐係位等佢
女友番到黎個樣好委屈咁 同我講排隊果時俾條蝻狗摸佢屎忽對住佢笑 老老實實果刻邊諗到咁多 佢指住邊個摸佢屎忽嗰個已經慶過火屎 仲點會諗報警
番到警局啲cid都有問我做乜爆人樽 我如實講出黎佢地都有鄧我唔扺 不過我又冇報警 cctv又影唔到所以告唔入條蝻狗

現實佢連香港人分分鐘都唔敢打啦

你冇話唔還拖，但又冇話會還拖
仲屌9話會還拖嗰啲人
真係見解獨到，個龍門你搬左入被竇？

班傻仔真係不愧係四肢發達 頭腦簡單既弱智仔 根本冇人叫過佢唔好打 係叫佢唔好誤導人打完冇後果 班傻仔就以為自己好把炮 笑鳩人淆底

你爆完人樽點解唔即走?
cctv影到你影唔到佢咁黑?

屌 不如升級張gif圖做wated gif啦

屌 不如升級張gif圖做wasted gif啦

下
呢度個個都支持會還拖既人喎
由頭睇多次啦你

ching咪話搞老豆老母會出手囉
其他就睇情況 選擇性失明?

係屌緊你地講到還拖冇法律責任係到誤導人。

好似示威果陣咁，有人打柒啲黑警，我地緊係支持。但如果有人同人講，打柒黑警唔會比人拉架、唔會比人告架，咁緊係要屌柒佢啦！
明唔撚明呀？

大大力咁讚

哇講幾句就知人冇料，屌鳩你就係mk仔
唔想同人講就叫人出去
好大嘅官威啊
惡撚過警犬
世界話你想點就點咩小朋友

其實真係好無謂

咁幾時有人講過支持就咁無啦啦打交呀？
入得嚟都係講緊還唔還拖㗎啦
屈鳩人鼓吹人周圍搵人打交係咪閱理有問題？
咁不如你都睇吓人講咩啦
吓吓都當人同你有仇咁，硬係要話人同你意見唔一樣
見解獨到型啲咩？

無差別綜合格鬥

你囉

咁都有得罵戰 香港人真係好撚燥

係人都有批判能力，俾人講兩講就走去做咪你on9
上網睇人講嘢你信晒㗎？
叫左你讀多啲書㗎啦
大家三唔識七，係要逼人同你講道理？
你以為自己上緊咩網

你睇吓係咪你話9人先

有即走
不過cctv影到樣 條蝻狗又認到人
我地冇報警 諗住都俾左教訓條友就算
點鳩知俾佢捉番轉頭

又傻西又排骨，講咁多做乜啫，出嚟啦

冇呀

呢度一人一支可樂樽 你都幾係野

好多大愛撚

依d先係勇武
唔係鍵盤戰士

真武道，九秒一百拳 打撚死你

冇身份證先唔敢搞事，所以ssp啲黑工惡極有限
反而拎左身份證先夠膽周圍搞搞震屌那星

睇一次笑笑一次

咁無計

當然唔係
果D酷刑聲請果D都好煩下

去荔枝角望下，勁多蝻拎行街紙探監
成班同鄉爛命一條，寧願入去坐下當食免費飯

雖然隔左3 4年 同女朋友亦都手已分
不過條蝻個樣我仲記得好清楚
自始行街見到蝻都會望一望係咪果條友
係就帶番個頭盔 不過到而家都未撞過

我覺得香港需要更加多依啲男人

左膠死全家

打得好！
死差仔臭到死

好熱血

以前去過差仔小學度代過兩日堂
冇禮貌到仆街
真係唔好怪人歧視佢地

其實其他港男唔夠做
係洪拳啊叔一個打晒

呢個阿叔真係好型 偶像

個阿伯一拳鐘落隻蝻到嗰吓爽到呢

犽宿op!!!!

女仔做咩改自己做Yusuke？
先唔講係日本名，重要係男性既

比你爆過一次樽，可能變左自閉唔敢出街

呀叔！

啊叔真心好型

樓上D香港人輕鬆D啦 講講下蝻都可以屌埋自己人

啊叔左手

阿叔個拳中到應一應

之前又有一單個阿爸同兩個仔打幾個蝻

講左咁耐
有冇原片

屌，咁至係CHOK架嘛
班南亞佬成日搞事抵撚死啦
不過會唔會比人尋仇

有哂片做證 個呀叔係咪坐硬

全高登？得7頁咋wor

泰拳有冇可能自學

講到打鳩人咁
你個單3條友比打人走住打

好撚爽！

呀叔落地冇用腳已經好比面
日後好相見

廢時變嚴重傷人

屌 不如升級張gif圖做wasted gif啦
屌 不如升級張gif圖做wasted gif啦
屌 不如升級張gif圖做wasted gif啦
屌 不如升級張gif圖做wasted gif啦
屌 不如升級張gif圖做wasted gif啦

換著日本或西歐

果幾條蝻亞一早比成車同種人打啦

是香港人戇鳩鳩食花生，幫都唔幫拖

平時街邊爭執打拳腳交差佬得9閒告你咩
除非你打到人入院比人告
樓上講到好似郁下手就要留案底前途盡毀咁, 唔怪得香港d後生仔咁淆底比人打都唔敢還手

有案底媽咪會罵架

總之以後抗爭吹雞 冇人出黎都唔可以屌港豬 因為佢地都有自己要顧慮既野
呢句野loop左幾年都仲loop緊 而家壇都換埋
屌人鍵盤 講“漂亮話” 但真正既“漂亮話”究竟係邊一邊
利申：唔贊成主動出手 但撐還手 要屈我鍵戰隨便 自己做過咩野天知地知自己知

求高手

又黎美化日本

阿叔好勇
南亞果班應該後生廿年照打贏

打到班南亞仔仆哂街就岩
屌佢老母張超雄

你似有燥狂症多d

支持old seafood打柒nigga

係

原來…係休班警
休班警親戚打人

第一個講出黎之後，有冇覺得有D羞恥？

好波，睇到扯左旗

我d肌肉簡直完美。肌肉爆棚的我可能會在網路上比你們串柒，但出到街你地班孱仔我可以一拳一個

一膽二力三功夫
由細到大老師 大人都話打架係唔岩 郁手個個就一定衰
但當自己受悔辱 踩到上心口
仲諗緊前唔前途 咁冷靜
真係抵你俾人恰 連尊嚴都無

打到班蝻仆晒街就啱

啊叔

有片

南亞仔一開波仲係咁叫人出黎 阿叔心諗出到去打撚到你仆街

個阿叔追鎚打條仆街蝻亞果Part

真係好好J

利申：鍵盤戰士

j你個頭咩
報紙佬話個阿叔係警犬黎

第一個正皮俾咗呢個post

利申:新會然

點解個廢中慢撚到咁個南亞狗都可以比佢禁住黎打

炒曬車

回錯回緊上面警犬個個

想知比負評果4個人係咩心態

難分真與假

先唔J犬
事實真係好形，飛鎚打得好

打得好！南亚仆街

又左膠和理非上身
階段性勝利，啪啪啪？

張超雄幾時死

果4個咪南亞賤畜

和理非非
呀叔好波

除咗試藥，同試白鏻彈外，我乜都諗唔到

兩邊都係串柒柒先會咁既姐，一邊好聲好氣又點會咁，冇話邊一個岩晒，人地郁手咪報警，自己都郁埋手咪拿屎上身比人拉，香港人本身都係低質

你都on9 俾條蝻亞狗撩自己條女都唔出聲唔出手？
打撚左先算啦 差佬黎到啲蝻亞狗都走撚埋
唔打就笨柒

原來香港個邊有個休班警係到
可能咁先冇俾人告
如果冇休班警係到會點
個堆話冇法律後果既人可唔可以答下

鍵盤戰士突破三十頁(包括你 包括我)

咪就係 一日最衰都係佔中 個個都冇諗過後果 支持休班警自己犯完法拉尻你犯法

慶幸幾年前，無過場去另一間酒吧飲酒
個邊開大片，成間酒吧大亂鬥，如果我在場真係連我自己都驚打傷人

55

致敬 真。男人
對抗南亞人不可辜息

記住你條女俾南亞佬強姦緊嗰陣你要好聲好氣同佢講呀

打佢老母臭屄啦

打撚柒班南亞土匪

好有打擊感

我以後每日都要睇一次

收皮啦 係咪要對住佢唱海闊天空即呀？
正一on9仔